拍拖咪又係一種交易!

真心相愛，唔睇條件既感情根本係冇
你揀人，人揀你
所謂既我愛你一生一世係假
有一日你個人變咗
唔係對方想要既條件
對方咪一樣離開你！
有一日touchwood變咗傷殘人士
對方咪走都走唔切
唔好話變傷殘
平時一唔舒服，對方即刻黑曬口臉
表情已經好唔耐煩
更加唔洗講變傷殘對方會點啦
啲人話女人成日睇錢
男人咪一樣！
咪又係睇個女仔工作能力、家庭背景
不過男人仲仆街
睇你樣、身材，溝咗你、食咗你先
食完你，醫飽個細佬喇
再睇你性格
唔啱啊 咪分手囉
下個更好
起碼我都叫食咗先嘛，冇蝕底架
又或者，一食完你
成個人180度大轉變
之前勁愛你，一食完你就厭你煩
厭你痴身痴世
就話:其實我覺得有更好既男人更加適合你
然後你喊曬口話唔好呀，唔好走
結果成段關係咪比佢食住
對你只不過係撚狗模式！